Теоретичні питання
1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.

3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.



Відповіді
1. Оператори JavaScript це синволи які використовуються для виконання опереціями над змінними.

+ додавання
- віднімання
* множення
/ ділення
&& І
|| АБО
! заперечення

2. Оператори порівняння в JavaScript використовуються для порівняння двух значень вони повертають true або false залежно від порівняння

== рівність
=== строга рівність
!= нерівність
!== строга нерівність
> більше
< менше
>= більше або дорівнює
<= менше або дорівнює

3. Оператор присвоєння присвоює значиння до змінн

let x = 15;

let x =10;
x += 5; тепер 15 

так само можна з -=, *=, /= 